點處理睇完唔要既書？

捐俾人？廢紙回收？扔落垃圾桶？

當廢紙賣

有冇人試過捐俾圖書館

點解唔送啲書俾人？

有咩人要，點俾
程序麻煩就唔好搞啦

圖書館收，就係程序好撚麻煩

換書

上Sparktake賣

你個啲係咩書？

係邊換？

carosell

同你要左佢

facebook 有好多free 物page~ 免費送俾知音人都好

有幾多
其實香港仲有十幾廿間二手書店 不妨放比佢地
個人幾鐘意 我的書房
Google 二手書店有地址 list

你自己都唔keep既書啫係垃圾書啦

捐左佢啊，分享比人

有~30本書
但好多都擺到書頁發黃
應該2手書店都唔收 準備拎去廢紙回收

諗住放上